# Тест-кейсы

Список составленных тест-кейсов находится в файле test_cases.txt

Автотесты покрывают половину тест-кейсов, наиболее важную:
 - добавление задачи,
 - перевод в статус Завершена,
 - удаление задачи,
 - сохранение состояния задачь после перезагрузки.

Т.к. требований нет, то тест-кейсы считаются требованиями.
Следовательно автотестами покрыто 50% требований.

# Запуск автотестов

Автотесты запускаются в gitlab CI автоматически при пуше и мерже.

Также можно запустить локально, для этого нужно:
 - chromedriver
 - python3.6 или выше;
 - `pip3 install -r requirements.txt`
 - `python3 test.py`
